只要係香港人，行一切可行之事

係添馬默默哋打呢篇嘢，原諒我嘅分神。

相信大家對近日發生咁多嘢，都等緊一個所謂嘅fc
我唔係衝動撚，不過，問你自己嘅良心
等嚟有乜意思？
等完知道咗
「你會有乜改變？」

古代打住正義之師嘅旗號同別國開戰永遠唔需要fc
求鳩其搵個藉口嚟開戰就得
係咪熟口熟面？

正正係依家藍絲廢老呃自己為正義而戰冇分別
保家衛國平亂止暴
如果佢哋贏咗呢場仗，之前發生嘅元朗恐襲，連儂牆斬人事件，都會變成
正義人士挺出而出守護香港安寧

到底我哋等緊一個點樣嘅fc？
「存疑求真」係正確，
但係「真」嘅界線要去到幾深入，先會令到你哋有所改變？

永遠滿足唔到所有人對fc嘅定義
其實講到口臭
我哋放唔低心理包袱咁做啫
大把嘢可以借題發揮
從第一隻眼開始

去到有學生離世

傳言有人被強姦

萬一真係有發生到，黑警神速拉嗰啲人出嚟認罪，送埋去坐監
唔通我哋又可以同自己講搞掂，收工，就咁算數
人都拉咗 無謂搞大佢啦？？？
係我哋逼到黑警交人，階段性勝利！

發生咗嘅嘢，捉到人，你想要嘅正義旗號就會隨之消失
而且仲係揸係對家手上，因為係佢哋搵個所謂「罪犯」出嚟祭旗
係佢哋捉到犯人，係佢哋願意負責任

你接受？

大家仲等緊真正嘅fc，定已經麻木咗？

唔需要答我你幾嬲點嬲，亦唔想知你心情
你自己記住當下個感覺就好
只要係香港人，有同樣感受，行一切可行之事。

到真係有人去報仇，一定人會話你係鬼，我係鬼之類，樓豬冇開過一個post，實係鬼。
預咗。
Time will tell.

只要係香港人，有同樣感受，行一切可行之事。
令之前嘅計劃兌現。

草木皆兵。

一呼百應。

推

只要係香港人，有同樣感受，行一切可行之事。
令之前嘅計劃兌現。

草木皆兵。

一呼百應。

殺狗復仇一定要
唔好送頭 學佢哋 要暗殺

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

黑警強姦都唔係第一次，所以我信係真。

香港人反擊攻略,最後一彈

睇完留個名 不推文都得呀

只要係香港人，行一切可行之事

做你想做嘅 唔需要計劃

草木皆兵。

一呼百應。

Halo 小弟左此分享惡夢一則

有晚夢到我係間房 臥著床上凝視住沒有關上的門縫 然後我伸手暗上門缝 之後門悄悄地自己打開了 過程重複了數次 心裏非常忐忑 當我再次暗上了門縫後 門再次打開 此時突然飄來一束白色光影 眼見兩位我認識的好友穿著白色衣服站在我身旁 伸手扶起我的右手手掌 然後將我的右手兩節手指放入口裏 突然大力咬緊 二人説：記得一定要幫我地爭取成立調立獨立查委員會 還我地公道。

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

望住你打呢篇野

Exactly
從來都係靠信念行事

推多下